靈車係咪想回都唔回直接上返900

見到格sir個post就應該all in啦

630allin咗啦

吉狗：格爾一開PO就開始熊市跌浪